[有片] 原來美國人對足球既知識真係好差, 笑死

美斯, C朗唔識都算, 條女連碧咸都講唔出淨係講到佢同spicy girl 成員結婚(3:15)

之前香港好似有個訪問
問邊隊拎過世界盃
曼聯 皇馬 巴塞 以上皆非
啲人都可以唔識答

成龍

打錯 Spice Girl

我估暴力般

依個Post 唔係想串利記

屌你老母

最唔出名，一定係佢啦

大多數美國人好似對美式足球比較有興趣

但未見過碧咸

唔係暴力般我切

之前小豬去美職，有記者問佢可唔可以幫球隊贏世界盃

意大利人都唔識Tom Brady同Kames

post 錯廣告

美國極少人睇soccer
Football 只會=American football
美國人對自己州嘅football 有較大歸屬感 同隔離州or 所謂世仇打就係=皇疤 曼利打咁
Super Bowl = champions league final

曼城右邊果間咩球會黎

但碧咸都無見過? 佢地果邊新聞無報?

講真，報左都唔會記得

香港人連本地球星 韋拿 都唔識啦
笑人地

唔流行果樣運動唔留意，報紙細篇幅報有咩出奇？ 香港人夠大把唔知nfl mlb依家有咩球星，唔通佢哋又笑返你唔知咩？

都唔睇足波仲理撚得你碧咸咩
家陣得碧咸一個靚仔?

足球都算全球普及啦.............

點普及都總有地方足球發展唔夠同唔流行架啦

美國足球發展唔夠同唔流行?
喺美國本土, 美職聯已經多人睇過NBA

除左足籃其他都唔識

以佢老婆嘅性格+名氣+賺錢方式，佢係MLS果幾年應該係電視老是常出現煩到仆街果種

四大體育聯盟都仲未有mls份喎，加上美國國際賽成績籃球多過足球好好多喎

廢話

所以先話足球係美國發展得未夠好同多去令大部分人都留意依項運動

美國一到世界杯就足球狂熱,但完左變返冇人理

咪同香港無睇開波班人一樣

好撚明顯係布力般啦
利記

你班仆街郁啲就笑鳩猁無攞過冠軍
人地話曬big six球隊

其實我地一樣

你可能認得佢
勉強記得佢叫咩名
聽聞個係美足球員
但打邊隊就唔清楚咁喇

小學雞先玩玩具

Terry

早排係美國睇左場美職聯 坐無虛席喎
兩隊都唔係太出名

你笑人人地咪笑返你轉頭

美國足球都唔普及

美國人不嬲都無知，問d國家係邊好多人都答唔出

點撚解人地美國人一定要識你足球先

踢波果啲咁撚矮，人地鬼睇到咩，淨係見到個頭頂緊係唔識

美足同英足普及差好遠

中意笑

幾ON9既人先會拎身高打j

啱呀巴打，個陣入學啲人問我邊到嚟，我話香港，之後佢就話香港喺日本個頭

美國真係同世界隔絕咁
受歡迎運動 美足 籃球 棒球
全部都係圍內玩 自己人打自己人
冇左足球個種足球世仇 個種競技既火藥味

最弊佢地圍內打飛機既NBA都已經比美職超越左
證明足球根本係世界最受歡迎既運動

洗撚睇佢地頭咩
自己改撚左rugby當做新運動係度圍內打飛機都算喇
仲騎劫埋football 個term 走去叫真正足球做soccer
食撚屎啦

嗰個記者仲要係法新社 痴撚線

咪係football 都唔多用腳

第一次認同你

諗深一層足球咪又係自己圍內打飛機

其實你喺香港問唔睇波嘅人都唔識答㗎喎

你係咪唔夠高入籃球隊先去踢波

請不要高估人類智慧

唔使諗深一層都知你戇撚尻
全世界最普及嘅運動都叫圍內打飛機
講到同 係一個國家做到主流運動嘅美式足球係一樣咁
你咪撚扮高人懶清高啦

無咩好笑
你叫我name nba/baseball我夠乜柒都唔識

我都唔識

咁係你ON9姐, 咪當全部人都ON9先得

問下香港人棒球野我諗都死晒狗

係囉
上次我去香港用阿拉伯文同D香港人講野佢地都死晒狗

有咩好笑

細ai野唔識好正常

足球都叫圍內打飛機
你無撚野呀

最多係勁出名嘅利物浦
利申 唔睇波

美國成堆玩具撚算撚數啦

啱啱上網查咗，原來利物浦一次都冇 你錯了

agger

係美國美職幾時超越左nba!!?

邊有

真心，美國人好中意自己圍住自己國家打飛機 我住個到啲美國人世界觀其實好細

唔好講soccer喇 玩具連Lol爭唔贏 美國國內NFL super bowl定 玩具總決賽多人睇？ 唔好拎世界盃或歐聯比 因爲屌打硬

下面嗰張，有冇歐聯決賽數據？

當2014 ucl final 得80m 收視都輕鬆屌打玩具喎

聽過人講因爲football係1 foot long

日日睇Fox News以為自己咩都識

NBA final都係得15m

你咪串囉 今年利記攞硬英超 睇下你地班仆街仲可以串咩野

啱呀 啲美國人成日話去好多地方旅行，咪又係去美國其他州

點為之超越？
籃球場細容量細咪場均少d人入場囉
但NBA total Attendance 仲多過英超八百萬

30隊一隊打82場，20隊一隊打38場都有得比

即係問你美式足球最勁邊隊你都答洋基隊啦

猁

MLS 咁多隊波係得 timbers 主場最多觀眾氣氛最好

又係得nba可以講

個個一講美國人不是即刻畀人負評

啲人成日美帝前美帝後，的確美國有好多勁人，但唔代表普通嘅美國人都勁 我所見到嘅就係美國人中意喺自己國家打飛機，得3分1人會想望遠啲睇下呢個世界係點

其實同港豬一樣
基本地理常識都無既人有無資格生存

曼城
6個入面得佢唔係而家嘅會徽圖案

我向你道歉

超級碗得一個國家係主力觀眾
歐聯就全球咁計
其實呢張野先最反映到美國有幾痴線

人地打起喎

棒球都全球普及
台灣日本韓國仔都好中意睇，係香港無職業聯盟咪唔興

棒球真係唔多算全球普及
除左北美同埋美軍駐守過個堆
亞非歐拉都真係唔算

也因為如此國際奧會認定棒球運動全球普及性過低，加上美國職棒大聯盟球員無法參賽。決定2012年倫敦奧運會和2016年裏約熱內盧奧運會暫時停辦棒球賽。

為了重返奧運，棒球和壘球各界積極努力奔走。終獲國際奧會於2010年7月列入2020年日本東京奧運候選項目。其後於2013年經國際奧會委員投票，獲得總票數95票中的24票，不敵49票，仍無緣重返奧運。

from wiki

啲柒頭見強國當美國係假想敵就當正人完美咁
根本美國同強國一樣咁垃鳩圾

根本唔關足唔足球事
美國人本身就好撚井底
唔好論全球咁遠
好多連美國既州份都講唔晒

其實好佩服美國有自己既運動 當正國髓咁 仲要super bowl平均有1/3美國人睇

美國精英果堆好撚勁，大部分人都好撚無知

yes

同埋其實足球喺美國係 fastest growing sport，尤其係因為美洲移民越嚟越多

好多大城市都爭緊 MLS 嘅新 franchise，講緊係十幾個 applications 爭兩個新位，仲要 MLS 本身近年已經 expand 得好快

其實美國有 2 億人，喺足球增長嘅同時，有人仍然對足球一無所知，根本唔出奇

足球每個國家都有 細如冰島都出到隊唔失禮既國家隊 棒球個個國家都有??? 台日美韓有就叫全球普及?

秒

香港有soft ball

洋基都同曼城合作共用球場

講真 碧咸本身足球加名人好難想像個女仔唔識佢 反而個阿婆講得出

其實普唔普及都好，都會有人唔知架啦，你喺香港街邊捉個師奶都係咁啦

講真我唔睇玩具都識雷霸龍占母士同狗鼻拜仁啦

睇下新聞都知啦

好佩服中國有自己既選舉方式
仲要全球1/4人都係用依個選舉方式

典型崇美國家 日台韓 緊係要跟老大玩捧球啦
又唔見佢提下捧球係南亞 ，歐洲受唔受歡迎

lol世界賽都多人睇過NBA

美台日韓=全球

美國啲運動淨係識塞廣告 睇廣告多過睇場波 handegg又係nba又係

我細個第一次聽MLB個世界大賽，仲以為係全世界最強嘅棒球隊聚埋一齊打，屌那星點知只係兩個聯盟嘅冠軍打

nba finals打成7場
super bowl 歐聯打一場